(Fly High) 張學友演唱會癲價炒黃牛 尾場$980門票炒至$9000

張學友演唱會今日指定信用咭優先訂票，有二手網站已稱有門票出售。

歌神張學友的《學友‧經典世界巡迴演唱會》香港站即將售票，演唱會香港站開15場今天（10月4日）開始指定信用卡優先購票，於本月12日公開售票，雖然距公開發售仍有一段時間，惟部分二手網站已有炒飛情況，據知原價$980門票已炒高近十倍至$9000。

今早《學友‧經典世界巡迴演唱會》已接受指定信用咭優先訂票，有樂迷在網上留言購票熱線兩小時仍未打通，但仍有幸運樂迷成功購票。

與此同時，有二手演唱會門票網站已迅即稱可出售張學友演唱會門票，現時平均炒價接近高幾倍，最平門票$380元，現時售約$1400，中價票$680炒至約$2600，最貴門票$980則約$2500，網站更曾一度出價至$9000！

有二手售票網已出售張學友演唱會門，門票更近萬。（網站截圖）

今此張學友演唱會不設售票處售票，10月12日公開售票，購票方式有3種：

1.網上購票，。
2.致電2111 5999以信用卡電話購票。
3.使用流動購票應用程式（My URBTIX）購票。

售票當天，使用同一張信用卡的購票數目只限4張，並首次試行「延後取票」方式。

所謂「延後取票」即是購票一經確認後，已購票的人士需攜帶相關的信用卡於每場演唱會的演出日期前14天至演出當天，到城市售票網售票的售票處或自助取票機取票。

有網民留言若海外人士欲購票，是否要借用香港友人信用咭，TOPick查詢城市電腦售票網，稱公開發售時，若以電話購票，可接受VISA、Master及AE咭。若於網上或應用程式，同時接受銀聯信用咭及在線支付寶。

注意門票不設郵寄，購票人士屆時須持已登記信用咭，或訂票時獲取的取票密碼，到指定售票及自助取票機方可取票。

黃牛狗死全家

[/quote]